[賭仔病發] 投票競猜今晚8仔仲會唔會死app

8仔升級緊system 究竟一陣9點半會唔會又死app

死app 正評

應該係話9:30可唔可以開得返

見倒整緊system真心驚